[LOL] S10比賽討論區 (528）

U記

ahq

真係讓二追三

theshy係點做到對位lead 8k?

PCS 個勢似Machi拎冠

pcs d 旁述真心趕客

讓二追三

塔龍 雖然老細係中國人

Kaiwing勁撚到

有D flat tone
可以再俾D激情

不過同港超一樣係香港肯搞呢啲一定唔會回本嘅嘢都respect嘅

ZOD已經係而家PCS最好嗰件

佢地d game knowledge 都唔係好夠

bang下季返lck

邊到睇

Talon FB笑死
Update得咁快

twitter 不過好似係4月1號po maybe fake

個約岩岩先續到21年11月WOR

膠都廢事派

咁你仲講

fake下你地

Fofo一個carry成隊blg

頂你GenG又送條龍出去

GEN豬唔係真係輸呀嘛

感覺上佢地好似安排緊PLAYOFF排名

俾DRX追上嚟

唔知係T1同GENG戰術定點

GEN 今日廢到

GENG 咩事

企位散到
想點呀

GEN +17 剩返KT
DRX +15 剩返APK
T1 +14 剩返AF

好似點排都係2同3先郁到

開AOE打殘法洛士
不過有ocean soul，唔撚驚

要GEN下場輸KT囉

睇唔到GEN點輸 明明VSTA廢到咁

Lava隻LB咁撚勁架咩

HLE排第八但真係強隊剋星
贏過晒GEN DRX T1

去到第三條龍
geng仲發緊夢

GenG 廢到呢

班柒頭23分鐘就送左ocean soul出去
仲想點打團?
vsta係廢但係有龍魂回血死唔去

15號輸埋kt啦
睇到燥

GRF終於officially bottom2 要打relegation

連弱版韓國G2都嬴到咁
呢3隊出去應該都係收皮

好想DRX上到第一
咁樣坐底都第二
覺得DRX bo5 實會俾GEN T1打爆

好難講
幾隊都成日發神經
不過經驗係gen同t1好啲嘅

sb都好大機會
大分同細分都輸緊
下場2：0直落 仲要睇apk同hle比數

三隊近排狀態都唔掂
DRX算好少少
起碼冇輸series

t1會唔會真係學金sir咁講 跌落第三
打多場playoff黎練手

依家仲有冇人反LAVA

clid j4數據冇lu
連輸兩場

GRF係咪要降級啦

係咪定劣來?

GENG 分分鐘真係最尾一場唔夠KT打....KT 狀態勁好多 到時一野落番第三位

呢排T1 GENG 輪流柒 搞咩

如果geng skt drx 3隊都羊
點分123？

一定有隊柒啦

chovy舊年嘅BO5真係...

tempt 打落其實唔算好多失誤
但無期望會outplay
之前睇hle d配合衰到

不過DRX今季都算超晒班
第二/三 都收貨
本身得Chovy Deft 兩個star players
但Keria 勁到

又要睇g2
隻眼攰到

大分一樣
但細分實唔同啦
好似GEN咁
一贏KT就直接第一

係DRX T1 有機會同分
之後T1 2-0 DRX 所以排高一名

drx 兩個carry本身都lck頂級
係估唔到keria同pyosik打得咁好
特別係keria 咁後生已經咁穩定
如果doran再好少少 worlds應該輕鬆入淘汰賽

Pyosik 普通啦
多蘭近排打得好咗
我覺得好過Pyosik

咁睇返drx唔夠錢簽lehends會唔會一件好事
等keria可以彈出黎

cvmax同chovy係咪又想冧莊做常規賽之王

未死晒 仲有Summer Promotion

估唔到gen 有機會保唔住第一

差3個 要幫手留言互幫 THX

og 隻中路柒到唔敢睇

G2又開始鳩打

G2今季鳩打到癲咗上季鳩得黎都有啲分寸

penta

估最後又係FNC vs G2

留名等睇G2最後拎返冠

又係打到Game 5 之後G2贏

Caps肯返中路未perkz好心打返ad練多兩隻就穩好多

Caps柒撚到

G2係咪想呃機打
舊年大快活已經好唔想打雙敗 係咁3:0其他隊最後又係同G2打

兩條友換番路好嗎
上年隊G2勁好撚多

FPX

呢個bm

OG贏團戰食埋巴龍即曬FPX隊徽串撚到

無論perkz定caps打下路都係靠mikyx carry

CLS

Nukeduck

nudeduck隻沙王
玩極靈大東G2都玩到咁柒

craps 笑死

唔係又3:0呀

比人劇透左

屌啦星咁都2:0

OG兩場都係Throw game

又有得整meme

Caps

隻樹人究撚竟係憑咩覺得可以接呢個團

點換人最後決賽又係G2 vs FNC

Caps 又一個世界級adc

好秀唔秀 秀fpx
即刻挑起g2把火

Lec

新英係咪應該要del

craps咁撚廢都可以用佢carry
真心覺得隻英完全on9

馬會開盤實有人睇

洽陣先
晏啲睇TSM

og依兩局前面都可以打到優勢,但後面會被g2搵到機會反打

比caps打返中路啦
Perkz打中路廢左好多

Perkz打mid根本唔係caps個level
g2認認真真搵件ad好過

完場

GG

痴撚線第一場就50分鐘？

wtf BJ

santorin唔一早FLASH暈先?
累撚死poe

有dududu聽啦
除非tsm柒到咁撚大優勢都有得throw

要打第5場了

又Game 5
On99 又係Game 4 先至打得好

而家諗翻真係好彩game 1 BD贏到

TSM仲打緊？

垃圾隊又打到game5

講真renek elise呢啲連體嬰都放到出黎真係抵輸

可以唔洗睇了

除非ekko有神play啦

On9 輸咗兩場嘅aatrox aphelios nautilus 都仲pick

成日都有隊放
之後俾對面妹到冇撚用

啱啱fq都冇方法去應對
連續幾場放生上路等solo爆線
BB呢場都擴大唔到優勢
就算呢兩隊入到去打EG/C9又點，放生打法盞玩死自己

係我錯覺定bjerg永遠生死局都冇咩roam
定係佢一平風/逆風就唔roam

Summer見

雖然今年都柒柒地冇諗住行到好遠

出名唔跑線

都預咗C9今季贏㗎啦
明顯高過其他隊幾個level
不過唔好彩嘅係今季贏係最冇意思
又唔計分，MSI又大機會取消

Game 4 唔計

dardoch好垃圾

我食錯咩藥
Spring開季之前會以為bb+bj+kobbe會有作為

Game 4 Elise 換咗人打咁
之後Game 5 又要攞Sejuani
TSM啲drafts廢到

poe應該諗番起4定5年前代表UOL去IEM打TSM咁

仲有？
打bo7?

明知dardick攞進攻型jg先有前途
叫佢攞坦把撚

TSM可以學大清話齋
Spring split doesn’t matter
今日啲drafts食撚咗屎咁
抵輸

成季贏嘅game都係打前期+圍住上路打
去到playoffs就同對面妹
之後希望下路aphelios一打五
真係笑死

dardick sej win rate 33%
咪G5照PICK
PETER哥啲DRAFT勁撚到

揀三條平風/逆風再加隻坦jg
有得唔爆炸咩

已經見到佢俾全世界屌
抵死

POE由S7開始做BJ既剋星做到S10

S4 iem開始啦

C9真係計劃通
等你tsm玩殘ad個身價再買
下一個又可以買Kobbe
Btw 2015 tsm嘅廢jg今時今日都打返起

個陣時啲人講以為係meme
自從垃圾隊世界賽輸左比msf就無得唔信邪

wolf番skt做streamer

SKT/T1頭號FAN BOY

我望住TL個roster, 都唔知講咩好

開季VISA問題又真係有得俾佢講下
但後面真係成篤屎

TSM JG有邊次唔係幫mid cover

你無食錯藥 因為你支持緊既係tsm

Wolf又番去Skt

Wolf 係咪s5 s6 champ
S7亞

bb 呢個season打到成個廢老咁，無一場好似s9咁會贏線最到平線

依家carry type BB 變左都市傳說架啦
ps 當初真係覺得佢好勁

出名廢

求幫手

果陣時playoff final
BB拎鬥士追住impact黎屌, 仲要差唔多屌穿TL

見到你幫我撳咗
岩岩幫你撳返

仲有個四面佛巴打係邊位

我記得了
好似琴晚前晚4點幫你撳咗

求幫-7

可互幫3次
Total -8

JKL正選打包尾隊

可互幫-10

互含

求幫-8

大清輸一季俾人屌到仆街
其實broxah都唔算upgrade啊 淨係識玩酒桶蜘蛛李星

Fpx skins有preview

重點係doinb因為佢老婆淨係識玩石頭人
所以doinb揀左要石頭人 skin
Sweet到

其他好核突

呢5個skin悶爆
d英雄既特效又少又唔特別又唔靚

Aiming啲stats癲到
今季LCK 第一adc

想之後果幾場好睇D....所以支持KT

醒醒定定呀Gen

原來T1已經無可能拎第一 只可能拎第二或第三

KT好撚勁

sohwan呢個後入好靚

而家lol真係集中返上中野好過 靠下路真係唔會贏

bdd

中路不嬲都最重要㗎啦
中路廢嘅隊唔會走得遠

KT又俾假希望我DRX有機第一

咁af走得算唔算遠

20200415 #LoL #LCK Starting Line up
Game2) T1 vs AF
.@T1LoL : Canna-Cuzz-Faker-Teddy-Effort
@Freecs_LoL : Kiin-Spirit-ALL IN-Mystic-Jelly

Playoff都入唔到

呢個上路咁勁架咩

Wtf
Sohwan carry Penta

PENTa

其實rascal係咪大得唔好? 好似唔一定要大aiming?

我都唔明
見到Rascal大varus嗰下以為贏咗
應該係braum個盾擋晒

季尾嘅KT好撚恐怖

kellin招大開得差

有睇開就知sohwan唔差
上次我講佢唔差仲有人屌鳩我

你反出嚟

clid玩得好差 唔好再玩呢隻野
佢E完全冇中過人

上年夏季已經吹緊佢

今場Kellin仲差

冇啦冇啦

drx 有機會上第一

點會....GENG 輸 同 DRX 輸 未得....三隊同分ma..

DRX好穩陣 打APK都幾難輸

原來陣間T1打AF

CLID 上年呢隻好勁
冇記錯既話係嬴哂

BDD隻Azir盡晒力都要輸

GENG輸唔係問題 DRX有幾多機率輸比APK

又燈
好驚DRX會發瘟

T1 雙殺geng drx 但輸比下游隊

DRX六連緊 神燈都燈唔死啦

睇多蘭...送起上黎真係唔奇 不過都想CVMAX第一... Drx 第一 grf第尾

APK之前攞到GEN一場
DRX又-6先贏到DWG

覺得GENG其實有好多缺陷 包括BP
而且我覺得而家chovy>faker>bdd

apk其實都幾勁 由week 4第10開始追到而家第7

屌cvmax垃圾bp 要chovy玩ornn

我係咪見證緊韓仔打假波

真係睇唔明GENG咩意思 放亞菲 又ban taric

kt好似俾geng fake左 擺明係sett sup

贏左唔影響排名 所以練下後備?

又可能係KT真心憎SKT 所以唔比位佢上呢

岩先poke陣 而家全球流 似係試陣

你反到佢離開AF

應該係佢唔續 我覺得

KT

鬥呃機打?

等睇T1 又02

一上場就要練抗壓 冇機打

下場啦
係咪Hirai唔想DRX第一
屌你贏完換兩件垃圾出嚟

積分爭緊世界賽門票架喎

係唔影響KT自己
依兩日淨係影響頭三排名

咁我都理解到

都係差一分姐 場場都咁緊張既話 咪冇位練人?

訓練賽練唔得嘅咩

廿幾分鐘放水龍魂........KT 想快D game3

好想geng輸

梗得 好似T1咪做緊d咁既野囉

T1想呃多幾場BO5打啫

悶到 又呃機打

個ray廢到
全場係度鳩

人地俾人針對 仲要玩隻冇夢想既英 除左係度fing之外 真係冇乜野可以做嫁喎

都唔知點解pick隻無撚用既shen

睇落就係LCK冇邊隊特別勁咁

打拳頭佬用慎

kt 咁嘅陣夠唔夠傷

kuro 個double bomb fail

完全無傷

其實真係冇 每隊都有勁人 亦都有廢人

gen g 都有個support位定期會troll game
t1 有cuzz
drx有doran

KT THROW GAME

on9到kt

Wtf GEN咁都反到cup?

呢場幾好睇

badd

留名等睇AF做水鬼

Life呢下開戰

多謝KT 好撚感動
全部人企埋一齊比life RW+kalista大技 2.5秒無敵無撚用

反bdd黨又輸

一波倒....kt 咁送番哂出去 都唔知睇緊咩

呢場贏到真係阿彌陀佛

bdd隻azir好難反

吓 咁都輸

bdd咁勁都有人反

屌你ornn最高傷
BALANCED

Doran唔算啦 越打越好
唔掂既係Pyosik
有Chovy咁既中路包底表現都係得咁普普通通其實隱憂好大

Rakan 閃RW
Azir 閃推

想問GenG 係咪拎硬第一名？

事實上強隊唔會輸俾hle同KT

不過lck點都係第三賽區

係啦

同意 Pyosik亦都唔係無試過發瘟 doran一定無佢咁需要擔心

Lock咗第一名
淨返DRX T1 爭第二

Yes

Ruler又喊

間尺打到喊咗？

贏playoff先喊啦...

無所謂啦 feel決賽應該會失魂

GENG兩輪都俾T1食住 拎到2比3當贏

係...
除左bdd 其他都無啦啦失魂咁
一係亂dive

呢個series 隻azir 真係幾勁

Lost his confidence recently
GEN今季由頭帶到尾咁滯
最後差啲跌落第三
真係

gen g 好多下路4包2 成日都fail

有天使又dive
望到隻taric又dive

不過LCK常規賽排名又真係好重要嘅
GEN坐底第二
就算今年冇MSI打
世界賽都儲咗好多分

好好多
咁既規則先正常

我都覺

GenG 打lck final會出事

NA

小妹搖身一變
做陣T1 fans
T1贏硬

收皮

GEN S8世界賽柒到喊
S9 連playoffs都入唔到
S10係緊張啲

你收

我覺得pcs同lcs個季後賽先至係對成個賽區好
假設第5名打唔贏第4/3名 但係打得贏第1名
咁佢又其實出到去都有潛力贏世界賽

DRX 2-0 APK 嘅話
T1 打成點都冇影響
但我凝住DRX最後會撻q

吓
咁你常規賽第一咪就係贏得最多人
咁咪最有潛力拎冠

第5名淨係贏到第1名
頂多叫格食格

原來星期六就係wildcard
KT vs DWG
真係過得快

但係其實前面既比賽版本 同世界賽版本又距離得太遠
唔一定最有潛力拎冠啵

咁只係咁岩世界賽岩你個隊
用晒常規賽黎定好處就係經歷咁多變動
你個隊都係咁top

所以話 呢個打法係最好用黎決定你圍內最值得拎冠軍既隊伍
如果打世界賽黎講 呢個未必係搵出最能夠贏世界賽既隊伍既方法

所以lck summer咪贏直接出

諗起當年既LZ

又有cuzz

當年LZ個勢真係勁撚到無敵咁款
點知八強俾SSG 3比0送走
不過都唔怪得佢地 果陣版本根本係為SSG而設
後面SSG都4強3-1 決賽3-0

係咪坦克版本個年
khan廢哂武功

當年都係輸cuzz

果年個版本叫做熾灼魔器
得珍娜者得天下 其次就係lulu
不過坦克都係勁 果年jg好多豬女札克

ad版本嚟 熾灼魔器

其實我睇唔明點解T1果邊唔打龍

Cuzz 廢囉

做咩會出返Sivir

Syndra 6 打小團應該T1輸

canna

走返轉頭係咩玩法

行街JG終於做返少少嘢

af唔識ban酒桶? 佢地唔知cuzz淨係識玩酒桶咩

Teddy發育咁好 AF點贏

faker

好耐冇見過FAKER隻AKALI咁勁

faker 收曬

Faker

又話faker回塘

直接下場啦 AF唔識得放龍 明明sivir仲未夠裝 係度玩4打5
條龍又唔係重要

出fly好過啦屌

退役戰係上力啲

係咪Gen 肯定左第一？？？

yes

canna鳩下鳩下都贏

香爐

Cuzz係咪上年同啊porn練酒桶犽宿練到隻酒桶咁勁

肯定左
第一 GEN
第四 KT
第五 DWG
第六 AF

出Fly 前期已經死左啦

由神壇跌落頂級中路行列咋

咁睇skt 都應該無懸念

skt 應該第三啦

ban左cuzz隻酒桶同trundle就廢佢武功啦
af冇向kt學野

GAMEPEDIA連佢個CONTRACT END都唔見埋

如無意外都應該係

T1股東邊會有完約嘅一日

永續

做咗老細咪得閒落場troll兩鋪

電競界保方
Faker: Closer未來的是你

趁lead住1場 出ellim練下

一樣癲瘋期長＋神
回落間中派下膠仲屌打一大堆後輩

你地百屌到cuzz拎埋pog

cuzz攞埋mvp

去左drx 仲係lck頂級adc
lpl同lck都1000kill左
可惜係世界賽成績

等睇Playoff ban哂cuzz 果幾隻野

呢期kim sir成日唔針對性ban
試bp 對dwg唔ban senna就慘敗
即係呢隊t1實力上仲未掂

痴線
世界賽都好勁
Jayce原地TP

呃對面呃埋自己

faker 呢下又推咩……

cuzz個on9仔

有game3睇

farming jg

以為CUZZ ROAM慢過人，原來連食兵都柒過人

廢老救世界

skt 到底咩事

好撚廢

cuzz d機械真係好廢

kiin勁係邊
同上季有啲差別

每一個fight 都極下風
Cuzz 支援又慢

T1打AF都打成咁... 輸左去啦

似雙殺T1

掛住clid未?

cuzz你攬返住隻酒桶過世算啦 唔好有酒桶都學人搶特朗德

Mystic想點

FAKER招大做咩

哩波靚

笑左咁都有得throw

faker咁柒 kda都可以咁靚

真係睇到灰

teddy

比TEDDY臨尾CARRY

report faker

癲到
打埋老闆個份

嘩af throw game

咩玩法 鬥鳩

隻rumble幾次未入場已經被人打殘

其實好鳩，前期有優勢比teddy free farm come back

當然teddy 玩得好好啦

dmg

兩波都自己走開左

teddy 前幾場troll到仆街

終於型返次

AF每個人都搶做戰犯 點同你鬥?

faker 一場入面troll完又carry

睇到我爆血管 成隊0配合咁 痴撚線

後推空氣利用後座力加速追擊敵人

隻Rumble真係好撚廢

個個爭住衝出去被人捉
all in係咁
support係咁

後座力

cuzz 輸緊 2lv 130cs

cuzz: , 讓資源俾top 同 ad 啫

如果drx 2-1 apx
2隊同分會點?

空有一身kda
乜野dmg都打唔出

贏冇佢份 輸一定關佢事

打多場定名次? (不過應該無咩可能)

trundle graves matchup

T1排 2輪雙殺drx

好似要打多一場bo3?
不過我睇drx可以順利2-0

我記得係再睇埋兩隊對賽
skt好似雙殺drx

Cuzz係咪淨係識玩酒桶

Fly ❌
ALL IN❌

駁唔到

係

MF四槍殺Rumble

仲有隻行街trundle

等皇冠救AF

佢今年都廢到笑
打NA都打唔掂

屌 原來DWG黎
以為係DRX

估唔到你仲支持AF
見到AF中路名單 有Fly
已經唔想睇

行街都好過牙blank送頭流olaf trundle

換咗屙in

Fly未比人踢
睇來都無謂

李星

水滴jayce

我估final都係kt入

但係kt冇贏過Drx啵 不過kt而家勁成咁 的確好難講

幫加THX

幫手THX

求幫拖，可以互助

又冇阿劍

想知點解今年Grf廢咗咁多

Chovy lehends 兩個caller 都唔係到

見到tarzan覺得好心酸

LPL LCK都係屎打屎

兩邊都係啲邊緣隊打，等下個SERIES算

Tarzan冇左chovy差好多 ucal得個穩字

個pause

爭龍魂先黎暫停

笑死
團戰緊 pause

又用矛招定咩

自己彈機 KEKW

有replay

抵佢死啦 當日幫呀劍反cvmax

仲留係grf既無一個係無辜

Ucal穩到已經要還神

4Pack三隻四星英
其他都係屎
又可以等到月尾先諗
次撚次抽主線限定英都要掟4PACK或以上

咩game

費膠

燈

Ucal預約呢場MVP

屌我直頭無睇比賽都燈到?

電競界羅賓漢

連佢地自己都話遇弱愈弱

406 game2 pog

多蘭好似勁左好多咁 drx d 比賽係幾好睇幾爽快

deft乜野事打線打到輸

drx今場輸下場贏咁有無第二

隻akali都玩得掂

輸一場都直接第三
T1雙殺左DRX

Deft連錯咗Chovy....?

唔撚係掛

SHOW T1 EMOTE

啱啱有下重播係deft一開場插錯Chovy

有呢隻ad, 好似打多1隻咁

Chovy 真係撚唔掂沙王喎......睇咁多場都唔多掂

有冇可能係特登

屌 真係連左落沙王度
笑撚左
Chovy好唔掂
完全撚唔掂呢隻

penta + t1

好仆街 全部都有skt個logo

T1

APK T1 emote

DRX 真係臨尾撻q
咁就要打多個bo5

fight for t1

笑死 全部T1 fans

瘋狂亮T1 標

全隊亮T1牌

APK成班T1 die hard fans
瘋狂show skt 牌

其實真係有分別
KT有機會打唔贏drx 但係打得贏t1
而家t1唔洗打KT

deft今場大爆炸喎
chovy算係咁啦

T1 emoji係乜事

太神啦APK

呢場全隊都係垃圾 唔洗爭
deft前期玩到屎咁
chovy團戰唔知做乜鳩 有閃又唔一早交 未見過佢入場推人

hybrid 一個賽季 3次pentakill
仲要3隻唔同英 有無咁勁

睇左幾場chovy azir
招ult次次都係disengage先用黎推人拖幾秒
再對比faker 同 bdd 既azir開團

條下路少招2技大技
根本唔知deft連沙王做乜
最尾個團戰以為chovy撞再推
點知鳩fing fing俾人收完再出黎再死

DRX 真係充滿驚喜
笑死

牙death個d蝦碌真係冇人比得上

個emote好好笑
之前Ghost 贏SB嗰時
係咁亮SB個logo
GRF今日完場都亮iG logo

唉佢今季表現真係麻麻
希望cvmax屌到佢 playoffs醒

可惜係apk

apk都算係咁
起碼唔使打保級

KT嬴得1個BO5就叫打得嬴T1
上年完全體grf雙殺skt到最後咩結果
drx同gen都叫大機會啲
輸kt個場t1拎前期陣放哂地圖資源比kt既後期陣緊係輸啦

chovy今季先係第一次係lck拎沙王緊係

睇完grf show ig 我黑人問號左

吓...
關乜事
d新英夠係第一次上場

老喇
t1個同學都被人廢老廢老咁叫

贏得一個BP3咋啵
至少我相信有D隊再勁都係會俾一D隊食住
覺得drx同gen都會係playoff輸比t1

自嘲自己世界賽俾iG淘汰掛

咁講啦 chovy仲後生
champion pool無咁深都好正常
faker 96
bdd 99
chovy 01

chovy岩玩 見人就qwerdf放晒殺一件果d

好搞笑
成班係咁叫快d end game
penta都唔想要咁

有排打啦佢
宜家已經咁FIT
不過驚隻game收皮

觀念正確
打rank就梗係penta
反正你推nexus 佢點都要守你

tp jayce??

正路喎

睇緊啲咩
solo rank

睇得出大家都好認真咁just for fun

APK班友咁搞笑

個tp 衝到咁都要殺deft

Chovy個pool好深啦
刺客 法師 坦 都玩到
Azir 係第一隻佢真係玩得麻麻嘅英

23min
32 v 6
殺人場?

watch lpl

任務已完成

20k gold lead

APK 內疚 之後開放題俾DRX？

咁又係
佢地贏一場之後DRX上唔到第二

最尾show kt出黎

LCK場場都殺咁多人就好

比人贏左場show T1牌嬲撚到

前面都有認真打 但係上中下都俾drx屌打 所以打到一半放棄算啦 又唔會影響到排名

蛋黃都有
笑死

不過是但啦
Bo5連KT都贏唔到 就算鳩數

LCK真係好勵志 (另一方面係連登燈力驚人)
KT 0-5開局，7連勝追上黎，到第4入playoff
APK到三月尾都仲喺降班區，升到上黎第7

show DWG同KT係咪想佢地打贏DRX

灰到

cvmax今晚屌爆Chovy Deft啦
第二場打得屎到

佢地係咪唔記得要推到chovy上POG同BDD共同第一
而家BDD 2020spring POG第一

keria成日搶POG

結果又好似舊年春季咁就好笑喇
DRX打贏對手之後輸俾T1

唯有grf不負重望 仲差一步就可以去CK

其實apk幾勁 季初有幾場差d贏

4月17號賽事
是日冇LCK、LEC、LCS

PCS playoff losers' bracket BO3
1700 J Team (台) vs Alpha Esports (台)
2000 HKA (港) vs Nova Esports (泰)
奶茶聯盟加油

睇好KT連SKT都贏到

KT過到DRX先算

笑撚死DRX

支持Keria

上季隻Lissandra都好似廢廢地

下個teddy 不過都唔洗打升降賽

熱烈地彈琴熱烈地唱

Faker： chovy未來是你的

Nova其實唔差
換左個教練 教佢哋正常野先ok

GRF 要打降班
唔出劍後果

Based on multiple sources, Team Liquid has placed Doublelift's contract up for trade.

痴撚線大清柒咗一季就俾人炒
好撚癲

佢唔止柒喎 仲講明冇心打 唔CARE
一個職業選手咁講 比人清好正常

堅唔堅呀

佢twitter勁撚多tsm圖

一堆人為broxah抱打不平

In my 7+ year LOL career I always play to win and be competitive.

As of now at least, current roster is unable to fit this principle.

TL is unable/unwilling to make changes to fit that goal, so we mutually agreed that I stepdown until and if they are willing to do so.

仲有應該係內部傾唔埋
大清表明唔妥教練團隊

方便上班拍拖
返去TSM

有人話可能去EG
因為Bang返韓國

大清話自己隻Senna明明好打得, 點知打比賽柒左一次, 比個教練ban左. 跟住成個split都唔用得

笑死
大清咁嘅時勢 啱啱仲開台duo Biofrost

個twitter唔係 April fool黎嫁咩

又鬧教練團隊
大清真係唔會收口

返去Skt
同wolf 一齊steam 一齊搞笑

等睇TL 更衣室 潮文

唔關嗰個1/4 post事
Bang之前出咗個長post
話仲係好想返韓國
所以啲人咁估掛

求幫手 thanks

咁大聲吊柒隊友廢

大清走
Sneaky 入隊

高薪搵bang入隊

都冇import位

TVB直播PCS

咩語言旁述先
我都係開返youtube算

返tsm啦
雖然kobbe都好勁
但係垃圾隊更需要隻jg

仲睇NA

Tvb不了

"Use doublelift to get to worlds. Use kobbe to get out of groups. Master plan" - from reddit

嘥左

TVB收皮

又返TSM唔係啩

邊撚個會買

講緊BMW同依五隊partnership

Hana白痴到
正面都打唔過
打龍停手等對面stole?

仆街
T1真係送韓牛比apk

why

笑到仆街

JThka醒 突登輸比JT走線打泰仔

有冇人睇緊ig
the shy痴撚線

next slide pls
個stream屎撚到

佢攞負戰績打勁多dam

笑撚到，答謝人地幫手拉DRX落去做KT/DWG擋箭牌出到咁厚禮

經常都係咁
啱啱又一開四 痴撚線

值得嘅

有無人支持HKA MMM
但睇好nov

HKA依隊野雖則個老細奶共
但咁多香港選手無理由唔支持

耐左D

wc point多drx 20分+打少場bo5
其實幾抵

Wc point 唔係計邊個,champ咩

Point Distribution
Place Spring Summer
1 90 AQ
2 70 90
3 50 70
4 30 40
5 10 20
6-10 0 0

佢hka fan黎

點解我燈極AF 都唔生性

零龍塔+零頭

試下燈下大清返tsm pls

支持佢返TSM

合嚟都冇用 PCS其他區太廢 又變返lms隊內戰

Hka走線走得勁靚敗部下線頭二round避哂ahq Alf

對G社黎講
LMS賺唔到錢、WC成績唔夠好
不如合左個賽區算數

對Riot黎講
LMS嘅成績唔值得WC兩隊直入group stage

HKA 出名走線開

而家PCS WC有幾多個位

pcs final 會唔會 2隊偽港隊

你expect Talon同HKA齊齊打贏Machi入決賽?

Talon有機既 hka就算啦

talon都勁啦 三殺ahq

未定，目前吉左兩個group stage + 兩個play-in
Riot應該會撥一個play-in位俾其他賽區

問題唔係喺Talon度

wc point係計playoff排第幾喎

個分好似係計季後賽,即係話常規賽你第五,但playoff拎第一,你個分就係90,而唔係10

係呀play off都未打

LMS 乜都有可能架啦

有冇mic check

雖然政府係共產政權
但係啲公務員係黃喎
咁多公務員手足，無理由唔支持政府嘅

是日賽事
LCK Playoff BO3
1600 KT vs DWG

LEC Playoff BO5
2300 MAD vs G2

Wadid (Kim Bae-in) will be joining Team Griffin as our SPT. Please show your love and support for Wadid!

wadid應該好過irove掛

Playoffs撐KT 半隊舊AFs

竟然咁睇唔開 以為佢本身撈得唔錯

佢本身想番LEC

Chovy 無 Tarzan top 3

Tarzan 無 Chovy 降班

今年無隊友carry就現形

私心想kt贏

Aatrox Elise 咁早落後有撚用

一陣就俾 Camille Kass收皮

完

隻Elise 有lane priority 都打得咁Passive

kt已輸 下場啦

aatrox輸3 lv

就咁打131 已經冇得玩啦

dwg

200+ YEARS

showmaker同aiming 同一時間一打三
結果差咁遠

捉到一兩次攞到巴龍都係杯水車薪
兩條邊線已經爆咗

有金人有復活點殺到

Showmaker troll到

都係吊住條命 後期Kassadin好難處理

戰術係咁行都叫troll
唔死就大獲全勝
死咗都換你一個兵營
點都嬴

下條巴龍 kt 就gg

dwg無elder 無baron都係推唔入
俾kt free farm

佢唔死kt點攞巴龍

200iq 放三兵營賺錢大法

再咁落去俾200年射死曬

講緊第兩次下路果波喎
第一次死係因為成隊死3個先輸巴龍
冇aiming 1v3 都唔會攞到果條巴龍

Showmaker出Lich Bane 😎

Gg

kt輸elise打唔出優勢

陰公 pcs冇人理 啱啱上twitch先睇到

你知唔知佢邊隊

kt gg

kt冇傷

ON9 GALIO中路

senna 招大mvp

咁都有得throw

土龍魂 dwg隊嘢真係可以收皮

上中野坦到痴線 仲要加埋土龍

炮台山戰術

nuguri

燈到

Machi對Talon吖嘛
LCK依邊準備第三局

Dwg依個陣中下路係咪會直接穿

Zefa啲Ban pick

上路場場都坑壓

Kog’maw 對線其實一啲都唔弱
係團戰會俾人溶咗

Kuro

估下大清會轉去邊隊

依個tp

長期守塔底 好慘

kt今場應該冇啦

kt gg
後期唔會夠dwg 黎

Jg 差野

corki kogmaw射到傻

kog 射到一面都係

kt個前期陣玩完

DWG好撚POKE

Zefa bp喎聽講

隻豬女真係好廢

KT LULSTER

Showmaker 🥱

dwg 又上場咁throw

shoemaker個名笑到我

你地班友燈撚夠未

笑咗
Showmaker俾條龍彈咗去Taric個stun

好好地打 dwg個陣邊有得輸

SHOWMAKER柒到

睇你地燈來燈去
笑撚到

BoNo打得好謎

Mvp一定係條龍

Showmaker好狼死
追住LB嚟打

兩個中路鬥柒

笑撚死

kt -6完都唔夠贏啦

urf corki

隻Sylas窮到😭😭😭😭😭

gg

showmaker

quadra kill for showmaker

上面燈到shoemaker quadra

Showmaker係柒在俾條龍彈

有啲驚DWG會贏到DRX
kt DRX應該食到

Aatrox 低 dam 到
慘
同s8/9比

上路畀人禁住強姦

咁強勢
又坦得 又打得 開大打極都唔死

蛋黃有返上季個form
特別係換走核王之後
依家連下路都唔算係弱點

好明顯係玩家問題
又唔見Theshy係咁

估唔到Ghost同Nuclear可以差咁遠

亮2017年Hka牌

OK 唔讚得

Wadiu 之前cast 嗰陣係咁話GRF廢
而家join GRF

見班友咁廢
索性自己上去打

LPL TWITCH個台搞咩咁耐都未搞掂
低清，LAG，畫面DELAY

Sigma youtube開live講pcs

係我唔識定點...

點解賽評會覺得MCX果個陣容後期勁D..
除左庫奇其他全部後期無力角色...
TLN一隻吸血鬼一隻打全部啦..
仲有好運姐...

我聽到賽評係咁講MCX後期會好勁

懷疑PCS wfc左

嘩 2-2

佢地嘅講法係雙射手+保排

支持u記
清算戰地記者

Talon唔揀J4

閃過去俾syndra推番來有D柒

屌你粒垃圾糖後PICK都可以累炒

Candy有冇贏過cs

原來RNG又輸

心血來潮去睇RNG嗰場嘅結果
笑撚到我
全場領先然後輸左

20mins領先8000都輸

Karsa was the problem

領先一萬都輸得
八千算D乜野吖

東山屈到，幾乎每一場都flame horizon Candy

又要問垃圾虎幾時收皮

但條撚樣永遠打團戰都做戰地記者

TP代替recall
我諗起duke嗰場俾pray打斷TP

相信東山

點解東山咁撚勁

唉，可惜
打loser bracket入決賽啦

因為上面有人燈

GAM輸咗冇得睇兵長

G2-3 again please

又燈

G2 3-0

你發功未

今晚仲有bang 幫幫手oj?

今日無我出手 U記就輸左

有無人跟我一樣
支持G2

msi冇g2唔夠炒作

4月19賽事
LCS BO5
0400 EG vs Flyquest

PCS BO3
1700 ALF vs AHQ
2000 HKA vs BJD

LEC BO5 final
2300 FNC vs G2或者MAD

有冇人等緊笑G2
7:3
未驚過

留返聽日笑都未遲

eu啲節奏真係好乾脆
唔似lck同你慢慢妹

讓1追3
我信MAD

原來個shadow 係支那仔黎
一開始以為佢係歐藉賓印

EU d caster 好難頂 尤其係QUICKSHOT 牆頭草又OVERREACT

等睇聽日FNC打G2 又失智

Vedius先最難頂

男人婆最好

DEFICIO 冇做之後算係男人婆最好

但係佢哋把聲好聽

好掛住 Joe Miller

mad=eu版gam???

而家比數係幾多？

-2 可互幫2個有冇巴打幫手

上路廢撚到癲

垃圾G2
輸就扮斷線

禁左
btw 睇好G2可以scale到中後期3:0MAD

禁左了巴打! -1!!

其實想睇EU其他隊出國多過G2

Mad中路行街
上路int

本身打完頭10場出左係銀1(7w3l), 之後贏左3場無啦啦恭喜我晉升銅4, 想問係咩玩法

聞到了
讓2追3既味道

pause 完g2就係咁送頭
笑死

G2 what? G2-3!

呢個陣G2無得輸啦

屌
又打輸就停
垃圾G2

又pause

想睇g2 收皮

G持
成條下路2LV遊走
真係好痴線
最鍾意睇痴線佬

點解咁少人睇

支持G2
垃圾MAD 等輸啦

resume 得未

Pause緊d咩

頭先都唔知發生咩事 街場級支援對手經濟

小地圖停左

呢D比賽方式黎直播真係趕客，睇幾分鐘停十分鐘，開始返幾分鐘又停十分鐘

ok,訓得
humanoid垃撚圾

屌又比chatroom劇透

點劇透 G2咁樣都有得輸?

4龍仲點撚樣輸

你會唔會太睇小G2
係輸都係聽日先輸

afk笑左

唔知點輸, azir插兩野就死, ez冇輸出

你可以相信g2 佢永遠可以令你失望
上年champ就知咩事
不過humanoid真心廢 carzzy 舉唔起
300 送到 320 咁on9好心唔好拎頭

大清開台睇比賽

好好笑
佢勁salty

好睇過riot 果邊好多

EG比人打爆到

係咁玩弄LS
又陰啲陰啲咁插TL
勁jeng

不過聽落LS嘅睇法會有啲過份理想

所以大ching聽到一半就會陰陰嘴咁笑
不過LS分析啲細節位我覺得都幾好

個人鍾意聽IWD個costream多啲
但另一邊又有大ching
天人交戰緊睇邊個好

LCS is only the background for our talk show

dl 條女串9大ching今季冇motivation

EG可以收工

咁樣比FLY打返上黎

eg好廢

EG路路都好撚廢
好似得BANG同JIZ打緊機咁

所以bang之前咪公開屌鳩隊友廢

點解一開始會嬴到FLY嫁

屌得好，EG隻上路廢到痴線

大清原來又鬧TL

LS嘅分析係冇考慮選手嘅限制
不過佢個stream係幾有娛樂性

其實LS真係識好多野，不過佢present得唔好先比人插

紅就多人反㗎啦
不過睇吓佢stream輕鬆吓咪算
我諗好多人都係咁

其實大部份人都係
一大段野，捉住小小有問題果部份，再誇大黎講話人呢樣唔得果樣唔得

LS 點解成日屌韓仔出?

佢好似話morello係合成方面太on9，唔及大面具好用
我記得佢話過遺忘寶珠本身個stat已經唔錯，但升上去morello個提升唔大，你只係為左個減healing先出，而佢覺得減healing又唔值upgrade果個價

係ad 800就可以有wounding effect 點解要用1400升

但係法師又冇理由得登出executioner

依家top adc 一定有一個出中路出其他裝好過

Source ?

呢段段算唔算

勾完對面自己閃走

人頭十個都冇
真係慢慢磨死你

依個post整合哂 尋日LS開live個陣都有走去睇 好正

銀牌彈性有冇人打 -1

好癲
Summarise得好清楚

flash Q3 miss

Robin Schulz DJ

大清不如去歐洲挑戰自己啦

睇完PCS 直接駁住LEC final 好爽

FNC vs G2

Hka

真係有 Talon打HKA睇

老8傳奇

唔記得仲有AHQ

仲諗住有第3場睇

可以直接睇LEC

lm

fnc讓2追3

g2收皮

征服者meta 邊到你揀

GOOGLE LEC GG EZ

結果已出 fnc 3-2

FNC定豬2

FNC
豬2

Jankos 原來又贏split mvp

快撚到

兩隊未打已經啪左野

好耐無見kogmaw

支持G2
大快活 食屎狗慢慢喊啦

4:3

???

caps場場玩唔同AD?

LuL

個hele腥送撚完頭未

Hylishit vs Craps

2020仲pick Lee

Graves勁十倍

HYLISSANG又重要時刻失智

FNC啲送頭式開戰做乜撚

bwipo?

黑人問號

g2後期勁到

g2 bwipo

痴左線
咁樣跳埋去D隊友點跟

秒唔到kog azir 收皮
fnc 0 tank

Fnc d 開戰真係......打緊solo q 咁 完全無溝通

咩Teamfight黎

大快活啲配合廢到

小王子真係第一adc

FNC廢到

想睇g2 收皮都睇唔到

垃圾teamfight

Pogmaw

邊個嬴都得
我要小王子輸

懶係好似多方面圍攻咁 點知度度都俾人秒鬼晒

BWIPO條傻西以為自己THE SHY鳩衝鳩打都可以慢慢打返起

BWIPO 同隻垃圾sup 真係

fnc遇g2 好多變哂弱智位

等睇g2 3-0

8:5
咁多人支持fnc?

Bwipo瞓醒未

依兩隊都好多連登仔反
不過上年G2贏完多咗某班人反

FNC打G2失智 1/3

我都係反豬2
不過想睇小王子輸

支持G2
食屎狗慢慢喊啦

EU啲所謂trash talk真係麻麻
但10個players我撐Caps

無錯 唔想豬2嬴
但係小王子一定要輸
好矛盾 MAD唔生性

FNC

鐵五先會俾Veigar stun中

Mute咗LEC stream
睇畫面聽LS算
好撚憎LEC d casters
Vedius Medic Quickshot

one plus sponsor

kassiwin

G2本身多坦多cc仲有未pick Lulu

Fnc就Kass

第三個世界冠軍
fnc收皮啦

2/3

FNC輸到

3-0 incoming

gg go next

啲位咁好都輸teamfight

Bwipo Hylissang

哩波都可以全身而退
G2 2:0 comfired

g2呢個陣大快活仲pick kass

bwipo hyli g2 mvp

重諗住今年G2鳩下鳩下大快活有機會偷到雞
睇黎都係諗太多

Zac J4 不停彈出彈入

招大

G2 Bwipo

bug黎

放大check藍Buff?

大快活咩事
兩場都係
自己team comp power spike都未到
就係咁係到打
做乜9

全世界都估FNC贏硬，結果G2仲有咁多貨剩
Wunder呢兩日翻晒嚟

讓2追3劇本已定

垃撚圾到，兩場27分鐘內收你大快活皮

快啲3-0 可以早啲瞓

kog 企定定都唔洗死

Craps都少出現左

G2: MAD lost to this?

G2 成個split 淨係認真練咗兩個星期都贏

本來諗住睇兩場就訓....點知FNC廢到分分鐘點半唔夠就完場

support位差距太大

硬係覺得fnc個sup成日都太aggressive
跟住佢地d re-engage又太搏, 搏親都係失敗

呢兩場完全係中野差距 sup個pick 又冇用
hele pick 隻開戰角好過啦

3-0 100%

大快活咁撚鍾意打架
就咪撚pick啲後期陣啦
直接用啲前中期勁ge comp咪得lor
g2呢兩場真係ez win

好多下都好唔冷靜
冇視野照狗衝

d開戰奇撚怪怪

不過大快活最錯係巴龍視野差輸左巴龍, G2打得咁痴線,比佢地拎到條巴龍一齊唔打個個teamfight, 結果都應該係比人直推到完場為止, kassadin點都見唔到後期

會唔會俾你地燈到FNC G2 3-2架屌

三連霸準備好笑G2未

無呢個可能

上年g2強勢都叫打足5場 今年大快活睇落咁勁又mental boom

FNC次次重要關頭都係Hyli出事
Hyli對廢隊好勁 但一對差唔多/勁隊就出事
佢搞到FNC個上限唔高

反g2 唔反caps

G2 等陣玩hard mode
輸2場 之後反勝

Bwipo同Hylissang真係次次都無好野
屌你Nemesis 小王子隱形都算
上輔次次都int

Hylissang捉佢返去飲咖啡啦
有咩理由打親G2都送頭

最衰今次唔係現場
唔係又有新食屎狗GIF圖

場場ban雷西同姦夫條hylis 就唔識打機

Janna

係咪變返2017 meta

Caps 拎aphelios
唔該生性少少

Azir corki matchup

Zac

笑死
Bwipo 廢到

Zac好波

Bwipo

比人單殺埋

又比人solo

BWIPO

solo kill twice

唔通係想各位早d訓..

cant imagine us losing

fnatic 要買alphari 過嚟啦

屌你bwipo同hylissang咁都唔係打假波

3/3

BWIP OMEGALUL

鬥快完game

講到佢哋失智好出奇咁？

咁快3:0點等到C9再奪冠

反正最後一場 不如娛樂下大家
態度正確

CRAPS

g2 3:0

bwipo 收撚咗幾多錢？

PERKZ走線唔夠快

哩波叫似D 樣

BWIPO啲出裝想點撚樣呀

無技 ?咁都flash

bwipo廢撚到

Mikyx招大

Bwipo招大無出過

bwipo 唔用大技係想點on9

SKT三連霸零死角 笑咗未

hylis 下下都被人逼到要先手開盾擋唔到羊

3-0

fnc隻中路邊度黎嘅自信

大快活買Alphari算啦